做過狗會投注站助理pt嘅巴絲請入

想問下你地覺得好唔好做 講下點解同有幾錢個鐘

利申：想做(聽講好似好Hea)

巴打返過？

睇你做邊區

做到仆街

東區 有無話一星期要返夠幾多日 定係自己定？

More pls

你可以試下walk in 去啲靜啲嘅投注站
你可以揀返賽馬日或者夜更個啲
平均都兩至四日
依家新入職好似都$59.5

好撚辛苦架
同埋跑馬日一定要返
每3個鐘得15分鐘break
返8個鐘先得30分鐘
食個飯都食唔完
做入埋驚找少錢
做出面就要跑數
做人做狗你自己諗

跑馬日唔返得唔得？

食飯得15min
跑馬日忙到痴線
日日望住堆人渣屌黎屌去
自己諗

睇你做邊區係真
屋邨/旺區真係免
痴線佬 躁狂症 乜人都有
做慢少少 將佢比既錢再數多次都屌
唔係個個頂得順

跑馬日一定要返
每次返工最少返4個鐘
而家$59.5/hr

利申:唔頂都頂左兩年

食飯時間真係痴撚線
覺得自己返左之後腸胃差左好多

咁整體你覺得好唔好做🤔對人渣無乜所謂 反正好過做飲食pt

我都係飲食轉過黎 做左兩個星期。新仔主要都係坐機
其實只要唔怕找錯錢 同埋食飯得3個字 同埋數錢要快
都冇乜野

想問下巴打由見工至開工等左幾耐？覺得輕鬆？

Walk in 填form
幾時填都係等3號一齊簽約 上幾日training 考完試就番工

唔好返

講多d?

係邊間見就係邊間返工？

多數都係 但都要睇你想返個間有無咁啱想要人
如果太多人 佢有機會問你去唔去第二間做

整體其實還好
我唔會推介朋友做
自己做左兩年純粹係因為公司既人都好好
真係好一家人feel
但真係睇你好唔好彩
都有聽過有啲分行上司好差
明明個客錯屌鳩你 上司又真係跟住屌鳩你
我間行就好好 個客屌但上司知唔係我錯會串返個客

巴打想見邊間？

柴灣果2間 知唔知好唔好

一間行最大就經理？其他人無分高級低級？